月供緊2800，睇住ARKK一個月嘅升幅仲大過2800三年嘅升幅，好想哭！！！

哭你個頭，鬼叫你唔買ARKK契媽是最好的

1. 年輕人應謹慎理財，避免太集中同一隻股票，建議可月供盈富 (02800)，再搭一兩隻優質股，例如收租物業租金收入大降及有大量物業重估虧損的領展 (00823)、希慎 (00014)、恒地 (00012)、新地 (00016)，以及港鐵 (00066)，加埋沙中線撥備，必能讓你坐得安心，又或者本人每日推介，賭收跌九成，每日食西北風蝕緊一兩千萬嘅銀娛 (00027)。

如果想有多少少增長潛力，可考慮阿里 (09988)、騰訊 (00700)、港交所 (00388)、小米 (01810)。

2. 失業人士應謹慎理財，避免太集中同一隻股票，建議可月供盈富 (02800)，再搭一兩隻優質股，例如收租物業租金收入大降及有大量物業重估虧損的領展 (00823)、希慎 (00014)、恒地 (00012)、新地 (00016)，以及港鐵 (00066)，加埋沙中線撥備，必能讓你坐得安心，又或者本人每日推介，賭收跌九成，每日食西北風蝕緊一兩千萬嘅銀娛 (00027)。

如果想有多少少增長潛力，可考慮阿里 (09988)、騰訊 (00700)、港交所 (00388)、小米 (01810)。

3. 退休人士應謹慎理財，避免太集中同一隻股票，建議可月供盈富 (02800)，再搭一兩隻優質股，例如收租物業租金收入大降及有大量物業重估虧損的領展 (00823)、希慎 (00014)、恒地 (00012)、新地 (00016)，以及港鐵 (00066)，加埋沙中線撥備，必能讓你坐得安心，又或者本人每日推介，賭收跌九成，每日食西北風蝕緊一兩千萬嘅銀娛 (00027)。

如果想有多少少增長潛力，可考慮阿里 (09988)、騰訊 (00700)、港交所 (00388)、小米 (01810)。

月供2800而不是月供QQQ/ARKK的人，這不是個投資錯誤，而是智商缺陷！

睇到哭了

各位可考慮月供盈富 (02800)。

仲有要記得報我嘅股票班

你睇得唔夠遠

等一百年, 就會成功

無須負重任 催逼一生答謝 只需講契媽I Love You

男人哭吧哭吧哭吧不試j

兩日已經升左10%

2800俾狗買

做人不要太短視 只重眼前波幅
應該放遠30年後回報

無論順境 逆境，富有 貧窮，健康 疾病 一律月供2800

2800真係笑話黎

Buy 3800 better

講到廢老股咁，買股唔好執著回報，唔會蝕就得啦
同廢老屌d後生唔捱得一樣，都唔知咩道理

好在舊年3月個陣斬倉，蝕住走都要換晒佢買美股